罷課罷工唔會有用

香港人幾時先肯醒，幾時先肯唔再自欺欺人？
從來改變政府，只有一條路。

嚟m點算好

絲打教下我點做，我怕阻人返工呀

無錯
就係返工